---
title: "Belajar Quran dari 0"
date: 2019-08-06T10:52:03+07:00
draft: false
image : dari_nol.png
description: ""
tags: ["belajarquran"]
layout: "belajarquran"
---

Yayasan Indonesia Learning Quran menyediakan wadah untuk belajar Quran dari 0 hanya 3 jam saja bisa membaca Quran. Diperuntukan untuk orang-orang yang 
ingin belajar Quran benar - benar dari 0. Akan dibimbing langsung oleh para mentor yang handal dibidangnnya.

Segmentasi Kelas : 

	- Belajar Huruf Hijaiyah
	- Belajar Vokal a,u,i dan an, un, ingin
	- Belajar membaca potongan ayat Al Quran
	
Mudah bukan ? 


Yu, rasakan kemudahan belajar membaca Al Quran dengan metode Indonesia Learning Quran. Insyaa Allah mudah, step by step dan juga tentunya
menyenangkan.